有冇人覺得鄧不利多係衰人

唔知點解睇完哈利最後一集
總係覺得佢係利用哈利多過想保護佢

係兵啊 哈利

又唔係好衰但好有機心
全心好人嘅係兵仔石內卜

always

我總係覺得佢死得好突然

最記得既係佢句遺言
you have your mother's eyes

同意 我覺得所有野根本係佢個局
石內卜 講得啱 你咁努力保護佢
只係希望係適當既時候推佢去死

哈利都只係一隻棋

可以話鄧不利多自己都算埋自己

但要殺佛地魔就只能咁做 佢又唔係無犧牲埋自己

其實所有野都係佢預計範圍內
包括哈利會死之後復活
佢一定要咁做
如果佢唔係咁做結果會好嚴重